Коприрайт: (c) ООО ПараТайп, 2009. Все права защищены.
Copyright (c) 2009, ParaType Ltd. All Rights Reserved.

ЛИЦЕНЗИОННЫЙ ДОГОВОР
для шрифтов с Оригинальным названием: ПТ Санс (PT Sans), ПТ Сериф (PT Serif) 
Версия 1.2 от 23.12.2010

ПРАВА И ОГРАНИЧЕНИЯ
ООО НПП «ПараТайп» предоставляет неисключительные права любому юридическому 
или физическому лицу использовать полученные шрифты, а также копировать, 
модифицировать и распространять как оригинальные, так и модифицированные версии. 
Вы можете размешать их в сети для свободного скачивания, встраивать в документы 
и Веб-страницы, включать в комплекты поставок коммерческих и некоммерческих 
продуктов, а также использовать и распространять любыми другими способами при 
условии соблюдения следующих ограничений:

- Ни оригинальные шрифты, ни их модификации, ни производные от них, ни их отдельные 
части не могут распространяться с целью коммерческой выгоды сами по себе. Шрифты 
являются бесплатными. Однако не запрещается включать их в состав коммерческих продуктов. 

- Оригинальные шрифты и производные от них могут распространяться только при 
условии наличия в поставке текста данного Лицензионного договора и информации о 
владельце исключительных прав (копирайта), приведенного выше. Вы не имеете права менять 
текст Лицензионного договора и он должен быть помещен либо в отдельный текстовый файл, 
либо встроен в шрифт таким образом, чтобы пользователь мог легко увидеть и прочитать его.

- Запрещается использование Оригинального названия шрифта, в том числе и в сочетаниях 
с другими словами, в качестве имен производных версий за исключением случев, когда 
такое разрешение получено от ООО НПП «ПараТайп» в письменном виде.

ДЕЙСТВИЕ ДОГОВОРА
Действие договора не имеет ограничения по территории и сроку, но договор становится 
недействительным в случае, если хотя бы одно из вышеперечисленных условий 
не соблюдается.

ОГРАНИЧЕНИЕ ОТВЕТСТВЕННОСТИ
ДАННОЕ ШРИФТОВОЕ ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ПОСТАВЛЯЕТСЯ БЕЗ КАКИХ-ЛИБО 
ЯВНЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ ОБЯЗАТЕЛЬСТВ СО СТОРОНЫ ПОСТАВЩИКА, 
ВКЛЮЧАЯ КОММЕРЧЕСКИЕ ГАРАНТИИ И ГАРАНТИРОВАННОСТЬ ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ 
КАКИХ-ЛИБО КОНКРЕТНЫХ СФЕР ИСПОЛЬЗОВАНИЯ. ООО НПП «ПАРАТАЙП» НИ 
ПРИ КАКИХ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАХ НЕ НЕСЕТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА УБЫТКИ И УЩЕРБ, 
ВЫЗВАННЫЕ ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ИЛИ НЕВОЗМОЖНОСТЬЮ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ДАННЫХ 
ШРИФТОВ, ИЛИ ПРЕДОСТАВЛЕНИЕМ ИЛИ НЕПРЕДОСТАВЛЕНИЕМ УСЛУГ ПО ПОДДЕРЖКЕ, 
СВЯЗАННЫХ С ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ДАННЫХ ШРИФТОВ.

OOO НПП «ПараТайп»
www.paratype.ru
 